常用🌚的人，都比較On9

樓上戇鳩仔🙊

你而家去舊場宣傳你個鹹網應該唔得閒BAM你

樓上係gay佬

我認lm#